[鬥獸棋 世紀大戰] 係河既鼠可唔可以食象？

比個fd被絕交
我係話唔可以
佢死都話得

可以
唔可以

河中生物唔能夠食任何嘢

第一日玩？

河入面唔可以食河出面

乖，返去玩你個barbie,鬥獸棋對你黎講難道太高

佢有上高登？

唔可以

濕可以食乾
乾唔可以食濕

咁耐都未試過玩完一鋪鬥獸棋

捉鬥獸棋嘅蛇可以打骷髏

一乾三濕都未聽過？

想全滅對方正常係玩唔完